{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100060",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페308"
    },
    "text": "ガンパリ全曲方向gs三湖のガソリンスタンドの前に位置した建物では、コーヒーとデザートを楽しむことができます。このところは、ワイファイと駐車が無料で提供されて便利に利用することができます。ガンパリ全曲方向gs三湖(サムホ)ガソリンスタンドの前の建物に到着する道を沿って歩いていくと、なります。多様なメニューが提供されるが、ユジャティは4,500ウォン、アイスティーは3,500ウォン、カフェモカは5,500ウォン、レモン・エイドとバニララテはそれぞれ5,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、アメリカーノは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ユジャティ、アイスティー、カフェモカ、レモン・エイド、バニララテ、カフェラテ、アメリカーノなど、多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとデザートを楽しむことができる建物の場所はどこですか？",
            "answer": "ガンパリ全曲方向gs三湖(サムホ)ガソリンスタンドの前に位置した建物です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイと駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ワイファイと駐車は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ユジャティの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユジャティは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモン・エイドは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 324
    }
}